有冇楊冪的電視劇集有冇廣東話配音？

因為我唔識國語，睇字幕好倦

1999

乜來？